(代林鄭問) 如果佢而家自殺，你地肯唔肯停落黎？

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人